[4月新番] 鬼滅之刃 集中討論 (3)

舞台是日本的大正時代，名叫竈門炭治郎的平凡農村少年，靠著賣炭來維持一家的生計。某天他下山去賣炭，回家時天色已暗，好心的三郎爺爺變留他住了一晚。隔天他回到家卻發現家人全都遭到殘殺，只剩禰豆子身體還有餘溫，然而她似乎變得跟平常不太一樣？為了尋求拯救妹妹的方法，炭治郎踏上了斬鬼的冒險旅程。

STAFF
原作：吾峠呼世晴
監督：外崎春雄
角色設計：松島晃
腳本制作：ufotable
音樂：梶浦由記、椎名豪
動畫制作：ufotable

CAST
竈門炭治郎：花江夏樹
竈門襧豆子：鬼頭明里
我妻善逸：下野紘
嘴平伊之助：松岡禎丞
冨岡義勇：櫻井孝宏
鱗滝左近次：大塚芳忠
錆兎：梶裕貴
真菰：加隈亜衣
玄弥：岡本信彦
産屋敷耀哉：森川智之
案内役・白髪：井澤詩織
案内役・黒髪：悠木碧
鋼鐡塚：浪川大輔
鎹鴉：山﨑たくみ
お堂の鬼：緑川光
手鬼：子安武人
官方網站

水柱・冨岡義勇 櫻井孝宏
蟲柱・胡蝶しのぶ 早見沙織
音柱・宇髄天元役 小西克幸
霞柱・時透無一郎役 河西健吾
風柱・不死川実弥役 関智一
恋柱・甘露寺蜜璃役 花澤香菜
蛇柱・伊黒小芭内役 鈴村健一
岩柱・悲鳴嶼行冥役 杉田智和
炎柱・煉獄杏寿郎役 日野聡

漫畫進度請過去漫畫Post
四重加密都盡量唔好

不過無心機睇

炎柱

唉 我都想變鬼

炎柱果然夠熱血，用番灰呂

頭柱炭仔

推呢個

屌你老母風柱

可能之後風柱先係最愛豆豆既柱呢

1腳踢爆佢春袋

風柱送禮會唔會係關鍵

不死川我屌你老母臭西

最尾比隔離拍低個下

炎柱把聲同我想像中有出入 要d時間適應

岩柱明明正經角色
但一聽到把聲就想笑

衫田

霞柱把聲真係好啱

仲要留住眼淚講野,真係變左搞笑動畫

銀時既印象影響太深
成日覺得佢下一秒會派膠
睇過漫畫都係咁話

lm

一開口就覺得佢扮緊銀河萬丈

好奇你想像中係似邊個

佢果把劍唔係斬鬼用咩 點解係咁吉都唔化灰

冇出技唔計？

要斬首先死
斬其他位都會再生

鬼斬斷頭先死

艾斯卡諾黎既

就算望住畫面都抽離唔到係呀銀係到講緊野

香菜

仲要喊著把死人聲講 好搞笑

又睇唔到個箱入面 吉中個頭咪仆街

斬甩個頭先死

ED出左full

本身岩柱聽落冇咩嘢 但一諗起起阿銀同2jo就想笑

食人wor要

明明睇過漫畫會知道之後岩柱會做咩 但係硬係覺得佢會估我下一句講咩

嗰個乜鳩野明眼人弱智仔嚟？
劇透好開心？人生失敗到要喺度攞成功感？

想知動畫會唔會有二期

season 都未完咁快問...
同埋咁受歡迎應該會掛

啲柱殺咁耐鬼都冇見過最後boss

殺得多鬼=要見過大佬？

見到的話應該死左
返唔到黎俾你睇

新手岩岩睇晒22集動畫
9柱劍客好型棍

好似火影 獵人 入面既 曉/蜘蛛軍團
神秘組織feel

動畫黨會覺得邊個柱最勁

奶柱

戀柱

最鐘意一開頭個 水劍客 富岡義勇
夠 毒 鐘意一個人 獨行客 性格
佢實力算唔算勁？

但自己忍唔住 上網睇wiki
睇佐小小佢既簡介
有d失望

勁

風柱掛
d女應該support多

有冇講到點解把劍，唔改到好似公廁娜既刺劍？
唔係人中方便蟲柱咩？

btw 4重唔該加密，麻煩曬

無得輸

日輪刀會阻止再生
但只係減慢d

條友特登嫁

鬼死係得兩個方法
1 太陽
2 用日輪斬頭
考完試有講過因為日輪係用俾太陽射得多嘅礦物 所以有太陽嘅能量 斬鬼有buff
呼吸法只係加強你斬鬼嘅力量 唔係用呼吸法就斬得死佢

杉田配音

條友上個po已經俾人屌到臭晒
特登劇透好似想話俾人知佢睇漫畫好叻咁

btw有啲好奇用波紋打唔打得死啲鬼

我漫畫黨嚟 點透

下，咁都有？
唔係靠咁黎去拎優越感下話

明明出面有個漫畫區

又黎四重加密

課金之刃
你地課左未呀

wallpaper竟然

呢張炎柱靚呀麻

繼續囉 我又唔怕

你唔配

咁四重加密都好過直接劇透嘅

真係幾有型

唔知點記解一聽就諗起 God Eater 第十話 散華
可能因為係椎名豪作

你唔好話用替身打死佢？

如果有第二季既話要搵邊D CV去配鬼個邊

我都好想知

應該都係水 炎

風柱咁矮既

你唔講水柱咁高
有遠近架

有無邊度買羽織好
當外套都幾型👺

Amazon

佢水之呼吸自己獨創左1招（動畫有講）
點會廢

我都係呀

但柱的實力戴係有分別👺

幾好睇 d 鬼好型

跑呀 襧豆子

之前睇過漫畫一兩集就棄左
無咩吸引力睇落去
但動畫睇第一集已經覺得好有feel
d畫面動作做得好靚

呢套動畫真係少數可以靚過漫畫嘅作品
如果你睇完19話再睇返漫畫嗰段

漫畫睇落好似普通動畫入面「畫崩」左個種感覺

同好

最鐘意睇呢種動漫入面既 組織/軍團
D 角色 仲型過主角,
又有性格

仲有畫風同劇情

要動畫入面果d, 上網易揾d

岩岩睇到第一集
錆兔笑 兩兄妹消失 主角落淚個下真係

第三集

好似唔係兄妹黎

應該話 冇講過佢哋關係

唔係兄妹
只係比天狗收養

癡線 首ed 個full 個編曲好正

動畫一早講左天狗四圍收養細路
你做乜撚啊

條attention seeker成日俾人屌佢喺動畫post講漫畫content,依家就成日係道發癲

Cry for the future from the edge of darkness

永久封鎖左 癲狗一隻

聽到起雞皮

通識題
鬼頭明里係配音室有咩好做(10分)

我諗起以前入樽
草尾毅講幾百句對白 綠川光剩係講幾句對白
但係佢哋人工一樣

訪問話佢D嗯嗯聲好難配 好難表達情感

呢首我覺得係梶浦 擺晒佢拿手好野編aw落去
係好聽 但編曲佢好似集佢以前既大成
好感動呀 後半段既西德腔 真係梶浦大神

推

景品 善逸 禰豆子到貨

想要就快d狗衝。

搵到第19集 ed 首哥full ver. (FM)

葵cv係邊個?

江原裕理

妹妹終於又有台詞

杏壽郎

善逸鼻涕講野把聲好正

定24集應該會好D

下集最後一集
戀柱忍笑個到笑死

而家定26？？
呢兩集合一會好啲

原來葵係藍色

去左隔離post

同埋睡眠不足由炭仔口講無咁好笑

聽到想喊

做日常d時間過得好快

催淚

點解啲柱嘅畫風咁似彈丸論破黑白熊套嘢嘅？
同一個畫師？

巴打 想要張wallpaper

七七子又嚟

上wiki睇完，只可以話佢係個被動嘅角色

富岡師兄實力真係一般

我漫畫未睇到，暫時用主角嘅視點去睇佢，會覺得佢好可靠，好勁，有實力，可能高處未算高啦

用水會勁過主角用水
但主角第19集之後識用神樂 已經唔同級數 轉佐職

有無戀柱gif

donutted

出咗ED full version未

出左

香菜個下鼻音

一下追晒23集

眼盲未

睇左神回最後5分半鐘 廿次左右
同埋 雷之呼吸 霹靂一閃 六連 loop 完都未盲

而家我明喇

漫畫係咪就完都打到上弦之壹

你痴撚左線

動畫PO黎師兄

屌你老母臭閪

我係漫畫黨都屌柒你

我屌你個女靚閪

邊間廠?

★JUMP SHOP限定原作商品情報★

『鬼滅の刃』
禰豆子 背負子リュック
3,600円＋税

これを背負えば炭治郎になれちゃう！？
大容量で、購入した商品もいっぱい入るぞ！
空けるとカワイイ禰豆子のイラストも！

『鬼滅の刃』フェアにいかがでしょうか。

我要阿妹 唔係要佢個箱呀

呢個有d over 左 得一格

呢季有幾多集？

應該26

屌,post頭都講撚左4月新番,仲有人入黎講漫畫劇情

未完,無慘只係四天王之一
打完之後係世界篇,出日本以外既地方斬鬼

因為漫畫po同動畫po剩係差幾隻字
次次覆po都要睇清楚有冇覆錯

打完無慘之後比人傳左入異世界 炭仔拎二刀流

善逸都係呢個沉睡姿勢最型
開眼 不了

另外嗰個係咪豬柱？

下集最後一集?

26LAST

A1？

幾點先有得睇 viu tv

十二

25集,下集就完第一季

完美還原

善逸bb

一集真係講好少嘢

香奈乎幫你吹

點解一集咁快完好似睇左30秒都冇

日常真係快

UFO

今集又小蘿莉又姐姐

今集好正

岩岩善逸出場話佢煩膠個d 巴打唔知改觀未

咪仲係咁煩膠

依家應該都仲未改觀
下一季應該先會

忍姐姐

善逸動畫化真係將精髓完全展露出黎

除左睇佢果兩次霹靂一閃之外
其他大部分時間都覺得佢係煩膠

我覺得佢真係好可愛
呢套野d 角色我覺得性格都幾立體

好睇過漫畫

蝴蝶忍 簡直係將佢變左仙女咁...

唔係26集完咩

係喎,搞錯左,下集先係25

唔只主角團果邊
連鬼果邊都幾乎個個都有故事有性格
動畫真係做得好好 希望有第二季 繼續有 ufo 坐陣

年尾做第二季

動畫版善逸都好過癮
忍好女神

鳩都跳到爆

交代身後事咁 FLAG

忍係依到真係好撚正

忍

想比香奈吹

我好似⋯有小小鐘意左佢

覺得作者係鐘意hunter

忍家姐靚好多 仲要係長頭髮

型仔善逸

癲佬善逸

好想做佢做愛

第一次覺得日常咁正平時睇動畫最憎日常

去死吧 下三濫

少數日常係唔會悶

會爆

我記得富奸有幫手推薦套野

呢套野d搞笑位愈後愈正兩件真心膠+一個痴線吐糟佬

Rip

善逸真係將煩死人既神髓完全表露曬出黎
要煩既時候勁煩,要黑人憎既時候又勁黑人憎,但要型果時又型到仆街

無人比下野更適合

佢扯甩左炭治郎啲頭髮

其實隻豬都好正 畀人拉筋拉完趴低嗰吓好好笑

點解

想比香奈乎吹爆

擺明係jojo啦

好期待ufo會點整炎柱啲招

一諗到唔知幾時有第二季
仲要唔知係咪ufo繼續做就好sad

作者真面目係點 可能同入面啲女角差唔多樣

男主個老豆係咪柱

係咪好似話有好多位致敬JOJO
有冇例子

咁咪好撚正

用呼吸法嚟打鬼已經係最大嘅致敬啦

豬豬好正

有漫畫劇透，慎入：

就係因為要便當所以畫靚d都無問題

其實係咪ufo 令套嘢好睇咗？
未睇漫畫

痴線有啲位唔洗畫到好仔細都照畫

成日諗伊之助個頭套一定好撚臭

蝴蝶忍： 「麼事麼事，麼事麼事」

其實好高登仔feel
有女萬事足

夾爆

些牙返個IG先

水柱巴打

戀柱bb

Show Blocked User - 佐倉双葉

忍jer

我反而幾鍾意佢 例外地 我鍾意佢嘈嚟製造氣紛
而且最型又係佢

香奈乎

漫畫香奈乎仲正

cp

香奈乎正呀， 靚嘅雜魚我又唔介意
希望之後同男主多些互動，兩人的日常，一齊玩下捉迷藏，增進下感情

利申：純動畫黨

第一季咁神枱第二季前途堪憂呀

下集劇透

希望第26集播完就公佈UFO第二季製作決定

第二季應該唔會嘅 係都係驚第三季

成套野最正既女
1.忍
2.戀柱
3.香奈乎
4.上六

呀妹都冇，好打極有限

動畫黨問邊個係上六？

香奈乎世界第一

阿妹不了

阿妹同上面比明顯差D

戀柱夾爆我

奶柱最撚正 之後到香奈乎同忍

如果現實中都學到炎/水之呼吸就好

兩集漫做一集動 至少都第四季

鬼滅周邊好賣得，佢個Q版景品兩日內比人夾哂

唔駛驚無第二季。

係驚唔係ufo 做jer

用黎打狗?

學你第十一式等佢打唔到我先
主動打人唔岩
但還手就...

一齊用 玖之型 水流飛沫個步法撚狗

樓上啲對話好撚cringe

直頭想出旱天甘露(好似咁叫)
第一時間諗到呢招 我個人真係仁慈

對唔住囉

係我唔好 我講先既

鬼滅可能要做到三四季先出得哂依家啲漫畫，仲未計佢會唔會再畫落去
有可能咁多季都搵到 UFO 做嗎 但一轉公司就唔係果回事

一定無可能做幾季
我諗要睇埋12月 尾bd 出晒埋單平均賣幾多先知做唔做落去

有無巴打知香港有無得買

好似好耐之前開訂喎 截晒訂
應該未到貨 你睇下到時有冇現貨啦

係咪要去信和個d地方睇 唔熟

你可以facebook搵下五月玩具 孤注睇下有冇得訂
截咗訂就等佢facebook話到貨就問佢有冇現貨啦
都係信和果頭

唔該巴打

大家真愛鬼滅嘅
買bd碟返黎呀 如果唔係..

真係好貴 但我都想收一套
反送中完搵工再儲錢買

Ufo分唔到錢仲會唔會做鬼滅呢

巴打你先出手 而家買第一卷唔知仲有無特典cd 送

忍正撚到

但收入唔關動畫制作公司事

應該係證明賣氣好好
jump 會落本出第二季

怕陽光

個包好似好好食

無0.5郎講左句仲剩低無慘 係唔係已經暗示左風岩係勁過佢

韓國人畫

漫畫post 都有post 不過真係好靚 我向度post 多次

呢個動畫po嚟 你過返去講啦
呢度就算有人識答都唔會理你 大家都唔想自己老母俾人屌

大jo嗰招真係唔記得

sorry send錯post 大家唔洗理我

漫畫節奏唔錯
但係UFO第19集真係出神入化

漫畫後期精彩好多 好期待第二季

阿妹性感可愛善良集於一身 點會冇佢份

Sor 冇乜興趣

慎入！有漫畫劇透！！！
呢個look我會鐘意多啲 平時唔差嘅同香奈乎差唔多

真係動畫進度完就正正係 正章 不停打打打

動畫po如果真係要講漫畫嘅 真係最少都加密四次啦
我廢事quote你

好擔心下季
今季啲聲優同作畫貴到

我比較擔心係依家啲聲優都已經差唔多粒粒都係星
下幾季仲可以請咩人
冇理由依家啲細boss係出名聲優 後面戲份再重啲嘅角色係細名聲優

要請大把人可以 都係燃燒經費嘅問題
啲聲優真係好癲 唔睇credit完全唔知呢幾個人都係小西克幸

太撚癲 歌，畫，聲優 樣樣都係top

用左錢之呼吸

經費我覺得jump一定肯畀 放心
btw仲有佢哋

都係忍正d

係唔係燒得太多錢 所以無錢轉OP同ED

Rich

傾漫畫 返去漫畫post啦屌

逃稅好似冇咩影響

痴撚線講少少嘢又一集

信文春果d去驗下腦好d

好想快D睇下集

體感時間: 3分鐘

笑到仆街

咁樣安排，下集夠時間做埋果part
第2季基本肯定有

我要香菜Plz

戀柱咪香菜

都唔係無可能用平既，順便憑住套野帶到新人都好既如果
雨宮天把聲真係好正

忍以前性格同宜家唔一樣
宜家變成同家姐一樣

香奈乎都係

今季做到幾多集

26
下集完

第二季一定要ufo

爭萬一, 做個好心
簽個名

個cast豪華到咁 比UFO以外既公司做真係會變PPT動畫

呢個動畫原創左香奈乎幾好

本身係漫畫番外篇
動畫淨係多左沖涼個Part

唉，又變毀原作系列

我覺得3個妹妹好cute

我都覺 好鬼得意

一齊打炭治郎嗰幕好正

上弦CV 希望會係 宮野神谷石田

上弦5 希望係菲利把聲

想問下而家動畫做到漫畫第幾話

拎刀嗰度笑到仆街
之前睇漫畫呢個位已經笑到痴線 動畫就更加好笑

52左右掛

51前半+53頭幾頁
跳過左51後半同52
應該下集講

條LINK冇限時

回錯

忍真係好正

豬柱用石仔打刀身

個缺口會唔會整齊左d

要打炭仔冇得瞓覺

其實都幾奇怪
我印象中漫畫係一忽忽咁

其實唔明點解豬柱唔叫整刀果個整埋鋸齒

唔怪得把聲咁熟

其實就咁用石就打得崩無人覺得奇？不過明係劇情需要

呢把好似係佢第一把
因為之前係搶人 無記錯既話

未做到柱應該都冇咁得閒訂造把專用刀俾佢？

Katana個刃好薄㗎咋

鍛刀師傅：

武士刀真係一種日本先有用既武器
鐵產不足無得好似西洋咁做全身板金甲
火槍引入直接廢左唔駛要更重既裝甲
武士刀本身就高攻好銳利但好唔耐用既武器

西洋長劍可以直情當棍卜人 武士刀一定唔可以

逆刃劍！

西洋大劍扑人嗰個堅啊，不過係德意志諸邦同蘇格蘭居多，我聽過有啲係揸實劍身用劍柄揼柒啲盔甲佬，因為有啲劍劍鋒唔利，破甲不佳，但係一旦目標捉住劍病，持劍手就當場十指齊斷

以我所知東洋刀嘅流派都相當多，天然理心流（呢個係後中世紀至近代）諸如此類

普遍Longsword長 ~130cm 重 ~1.5kg
Katana ~70cm ~1.3kg
相比翻架仔歷史上係矮仔好合理既

Katana專於斬同刺 但好易斷
架仔無板甲 所以專於斬於武器無問題

Longsword係平均型咩都做得 斬 刺 卜 檔格
歐洲有全身板甲鎖甲 斬其實無咩用 要用黎刺同卜

但當然啦 全身板甲呢D得貴族同好有錢既僱傭兵先著得起
堆農民充卒無咩甲 但首先要過到佢地個長矛陣無比佢篤死先

逢星期幾有新？

板甲貴要睇你講咩時代,
中後期開始技術發展左就好平
所以當全民板甲就發展出所謂握劍鋒用劍柄嘅技巧
而當時主要致命武器係一把長而尖嘅刀仔
係劍柄打低條友後用佢黎係頭盔睇野位插入致命

至於武士刀冇想像中冇唔耐用,都冇咁鋒利
因為係戰場長面刀光劍影
如果互扑幾十下就用唔到甚麼斷刀
咁呢把武器就唔會係日本成為到主武
大家都係well trained嘅士兵(武士隊)
都好熟練避開粗骨咁斬,同格檔對方斬擊

鬼佬要有米到成排板甲都已經去到火槍時代
咁個板甲已經cut走好多主要係唔想鉛彈打中身中間

香奈乎隻滑滑的手仔被男主捉著了

兩個快點行埋一齊啦

原來香奈乎係上田麗奈配

呢條友第一次睇果陣
有啲懷疑佢係咪弱智

正常個角色輕機都唔係咁輕法

星期日00：00 viutv有

唔計同其他人交流就似自閉多啲

自閉唔係咁樣
無口呀 無表情都唔係咁樣
佢果隻係輕機

豬柱抆住炭仔衫尾勁得意

其實唔武士刀耐久性好低
唔好話係石頭 你斬啲皮都好易磨損
甚至你斬嘅方法唔太啱都可能即刻斷 所以啲武士先要咁錫把刀

武士刀出名易崩易斷

又重睇左幾次19集

為左個一段仔專登整隻炭治郎之歌

下一篇其實出個電影岩岩好

篤鳩人塊面，起勢揼人背脊

老豆嗰段真係成日重刷

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

26會唔會做埋火車

暫時覺得動畫好睇過漫畫
bgm好正

想問問睇到今集等於漫畫幾多話

51話中間

睇過一段片係模擬穌格蘭大劍劈頭，可以隔住個鐵盔劈到一除頭盔成塊頭蓋骨跌左出黎

今集應該幾爆

女裝無慘

神回預告

映畫化

完左冇野睇了

2季呢屌你

我估
第二季: 花街編+煉刀師村編
第三季: 訓練編+無限城編

出劇場版有奶嘢 feel
就係香港唔上 點睇？

大哥

可能用劇場版cut做第二季早嗰part

上面位巴打加返密啦 動畫po點會知後面劇情

上次我英都有上 鬼滅咁紅 viu又有買返嚟嘅應該有得上
雖然唔知隔幾耐

Viu有得睇未呀妖

套我英劇場唔好睇

儲定錢飛去日本睇，香港上個陣再睇

fans向係咁上下

3D無限城

前面OK 打BOSS
又係成日睇到個D劇場版大大隻既BOSS

無限城型撚到

牙炭溝死女啦

三傻加炎柱

電影化

最後一集都係高汁
輕鬆溝兩條女

同作畫經費比
閒錢姐

最後列車收尾起歌好正

由第一話高質到第廿六話
好撚痴線

劇場版再突破

ufo劇場版

炎柱啲特效周圍飛

仲要列車係全個系列最燒錢嘅部分
最後嗰part一定睇到出水

無限城好高質

點解列車最燒錢

座城屈機到

我反而想繼續動畫化
電影太短

唔知第二季要等幾耐

其實應該唔會太短 我當劇場版120分鐘 除返開都有6集
雖然我冇睇漫畫唔知呢個篇章係咪好長 但減除左動畫每集頭頭尾尾dum波鐘既位應該夠有凸

最後仲要整埋回憶勁有心機

仲要排HF3之後
再要等香港代理
最起碼都2021先有得睇

呢個迷宮好有空間感

今集個運鏡一流

劇場版

無限城

香奈乎出聲了

UFO整到咁 叫人點同佢玩

嘩屌個無限城勁誇張

由佛堂鬼俾綠川光配開始
對呢套嘢個聲優陣容已經麻木咗

做開 fate 啲高成本製作係唔同啲
同 jc 係兩個世界

起碼香港一定會上先
已經好好

bones madhouse UFO同京亞尼真係最信得過
jc呢d垃圾就算

現在係咪興將本篇 電影化 唔會一定係劇場版
第二季唔會再有無限列車篇
青春豬頭都好似係咁

啲人免費睇動畫 索性上映賺票房錢

其實我覺得佢劇場化無限列車幾聰明呀
我覺得呢篇如果拆開用4~5集睇無咁爽
最擔心反而係電影香港未上 但第2季就出

Madhouse 都係一時時
Overlord 越做越崩

另外 IG 自家製都係穩定高質

套鋼鍊真係bones既代表作 op同ed既插入真係無得頂

座無限城靚到癲...
最尾播首紅蓮花又係有好感動 好期待劇場同下一季

痴撚線直接電影化
但咁樣就冇講第二季幾時有

第一季咁就完左
冇番追了

手快打多左好多已出嘅聲優

有種感覺會喺套戲出完credit嗰下出

做電影化係聰明決定

第一季燒經費賺左口碑 吸引左人睇

可以係電影版賺下經費 希望再運用係第二季

又可以賺多啲錢 後面動畫化又易啲分配

講高汁 點可以冇david
雖然會有一兩集崩 但係大部分集數都

列車都搵返ufo做 應該唔會咁仆街第二季搵其他公司掛

鬼滅太高質 已經對其他睇唔上眼

第二季jc is 100% ball

依家唔講定分分鐘會無檔期

突然醒起我英下月出第四季

仲要係黑道篇
keep住每季都有正新番

ufo 自己有無時間都係個問題

一直逃税一直爽

呢單嘢好似無咗下文咁

無追開漫，列車篇算係短篇？大概係幾長？

我英

漫畫都係得十幾話

今集又係好高質
裁員大會個到好撚正

覺得係好事 起碼睇到ufo整既炎柱
btw如果石川界人配上三點睇

火車篇算係最岩出劇場版
心理描寫得好細膩
至於點埋尾
我諗大家都估到

大家掛著j劇場版

無視左無慘呢個仆街老闆

炭仔溝女大法

官方四格都笑9無慘黑心企業

希望香港有 我地入場幫補下ufo

下四幾cute

個開放時間咁樣永遠都去唔到

劇場版要去日本睇，唔係有排等
炎柱大活躍

搵我配，都唔錯喎
Btw,我配上二都ok㗎

感覺社長/偽善者 配上一都幾夾

雖然唔買周邊，但鬼滅 我英 出幾多劇場版都要入場睇

無慘殺下弦果度正撚到

但無慘呢個角色真係0吸引力

近呢十年都未試過咁期待一套作品出新既集數
真心神作，希望下一季保持水準

男豬最後句對白夾op頭2句歌詞
呢d細節位好有心思

福山潤配左箭頭鬼上三估前野智昭

俾你講中左

裁員大會笑左

其實列車篇，花街篇，鍛刀村篇
都好適合做劇場版
然後，無限城總決戰仲可以分拆為上中下三部曲劇場版

幾有良心, 唔係下654321咁打, 炒晒魷, 直接打下1

一隻下弦五打咁多癸級都逼到死路,無慘捐咁多血俾下弦都打到咁,唔激到嘔血就奇
得一個下弦一識講野先至冇死

當初睇漫畫已為會逐個逐個打
見到一下秒哂下弦就知一定會成為係神作

我希望
上三 前野智昭
上二 石川界人
上一 社長/偽善者

下一 出場嗰下有波嘅

睇左70集漫畫 覺得麻麻
之後會唔會好啲 定係都差唔多

其實我覺得出劇場版都係一家便宜兩家著嘅

觀眾又可以唔使使大錢買bd都實際咁支持到套動畫 製作又有錢收 皆大歡喜

列車出電影
咁但係動畫會唔會做
會咪要睇多次?

我覺得得開頭好睇 後面冇乜特別

最尾一集根本劇場版質素

大型劇場版廣告

裁員大會 D 血 同架火車

個無限城既氣派
又玩3d玩到極致
Bgm又係痴素線

冇人要討論下偽娘無慘

後面基本上由頭打到尾，緊湊好多

Ufo

條友根本cosplay 愛好者
又扮女人又扮細路

第二季幾時出?

有都唔會ufo啦應該
條方程式就係第一季搵ufo有咁多錢就燒咁多錢
製造完話題引到人入坑第二季就搵a1啊jc啊
反正做到點 班fans都會照睇

座無限城真係好痴線

照你咁講Fate 揾JC 做得啦

fate ap咪搵a1

好明顯講緊fsn

炎柱大哥

後面起歌睇到起晒雞皮

吾太中意個畫風

都播完仲要第3個po都有人咁講

Ufo終於唔係得saber臉

cls好撚正26集都keep住極高水準
我都係鍾意豆鼓眼妹妹s多啲
btw好期待ufo會點整炎柱啲技燃燒啦經費

FSN 由Deen去ufo
點睇

主線唔計

一口氣講晒有咩唔計先啦，搬定個龍門

God Eater
TOZ
刀劍亂舞

仲有成名之作：空之境界

不過又係xx

豬頭係咪第二次出樣

動畫好似係
對上一次已經係啱啱出場 去藤花間屋
不過你可以放心 後面大把機會出樣

第一季高質到咁
第二季冇今季水準會好難接受

岩岩用左三日時間追晒漫畫，太吸引

電影版必看！到時候驚睇到喊出戲院！

個預告型撚到

火車見到炎柱同隻鬼個鏡頭正到
夾埋首op

有冇話出第二季?淨係見到出電影

睇下bd賣成點先啦

頭兩卷都過萬

炭治郎把刀呢

整咗把新嘅畀佢啦

LiSA世界第一

冇睇漫畫都feel到立大flag

睇開個鬼佬reaction
見到忍叫炎柱小心
就pause左佢 有d眼濕濕話
炎柱好大個flag 個鬼佬好易喊

上集見炭仔話想學炎之呼吸都已經feel到奶野

個海報係咪講唔比任何人死？通常講呢d都...

其他立flag 例子：
照片中的人是我太太和女兒

開始黎料啦 大家睇路

忍唔住睇咗漫
希望快d有第2季

無限列車係漫畫既幾話

54

希望香港會上無限列車篇

到時候響戲院爆喊

D人話19集好正 但我覺得一般 d畫同音樂係正 但係場戰鬥本身悶 係主角回憶之後爆 仲用得一刀 搵曬花黎做伴碟唔會令到碟野好食

嗯 你說的對

你講野呀

尊重！

19話我驚嘆嘅係 ufo 作畫當劇場版咁落力
但連埋分鏡、劇情同節奏我覺得善逸霹靂一閃同26話頭尾（無限城同列車）先係呢套嘅最高峰

打d廢物都最高峰？個人覺得打上弦6先係

講動畫作畫

正路會上嘅 不過係唔知要等幾耐

動畫都未打上6

好快上啦，劇情同節奏最高峰一定係上6，之後d上弦無咁有絕望感

後面為打而打冇劇情 悶撚到仆街

26呢集做得好靚
Zoom去香奈個到 同下鬼月個場景

6係咪列車定花街

花街

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

人哋講緊今季動畫作畫

善用不推文

瘋狂被劇透

動畫邊集有講
我miss左？
得豬頭有新刀之嘛

無畫，但都get到啦

其實你明唔明第19集既重點係幾難做？
畫面。音樂。對白。三樣配合

你睇晒第19集個對白同音樂畫面既配合度
個音樂係為左呢一集突登作出黎
我唔係話呢集有幾咁世界第一

我係想話呢集正既原因三樣野配合係好難

仲有首次d 歌詞都係咁.
講真近年有邊部呢橋咀既場景用慢歌都做到咁既效果
佢有梶浦 向度都要用慢歌 個化學作用大到
話佢唔好個d 我真係想知佢睇開d 咩
我都好想見識下其他作品有無咁深既感受

如果只特登去睇19集就話唔好既唔該真係由第一集再睇
呢套作品唔係憑呢一集上位既

得罪講句。呢套野係有少少慢。
我有追漫畫。前面我某五至十集我好似頂唔順無睇到

唔好咁講 人人胃口唔同
我其實動漫都唔係睇好多
但jump 既漫畫我見佢都好恨咁將下弦一下殺幾個
真係令我睇得幾開心
可能當年死神拖到真係好嬲
而家見到有套野流暢個故仔又catch 到我就好開心
個作者都算係新 可以肯咁做我覺得已經好好

坐係屋企睇免費，之後大大聲講經

雖然聽唔明，但聽佢兩個鳩叫nezuko好好笑

仲有花江被鬼滅官方twitter account block

有英文版

唔通造刀師傅只係過黎同炭仔吹水咩

洗唔洗下下畫出腸呀
炭仔咪同豬講鋼鐵塚帶左佢地把新刀黎囉

下面無慘個cm

早知完咗第一季就唔撚入嚟，一個二個大小劇透咁

係邊到訂figure好?

個裁員大會根本係返工俾老細照肺嘅場面

剩係想睇，男主身陷險境，之後香奈乎追隨自己心意、由總部飛去救男主

之後兩人生情素、結婚生仔、完！

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

之前已經簽左

講老闆壞話>炒
想辭職>炒
否定老闆說話>炒
同老闆哀求晉升機會>炒

叫老闆炒我啦，快d炒，炒我好爽啊>唔炒

好彩現實老細唔知我心底裡屌緊佢

同人

跟本大結局ending

個畫風同原作似到

起碼都貼返人地twitter原lin

幫補原作者link